保險掛人頭

真

開新戶口，卡都比埋佢，洗黑錢都得啦

唔撚好貪，有事你上身

要對數。唔會無條件出底薪傢。對唔到數你離職就出信追數

On99

佢哋將啲單射俾你
佢哋本身份傭金都係計落你度
咁即係代表你會收多咗好多錢
佢驚你拎

總之呢勸你唔好貪心保險經紀好撚蠱惑無論做到幾高級

保險公司係唔會上身因為你同佢地簽嘅係代理人

咁你咪用個腦諗下保險公司咁大係唔係個個員工都擺底張atm出糧，點解你要

我聽係有6k

但係要開個新户口for岀糧 連張新提款卡都要比埋佢地
洗黑錢 小心d

因為有記錄㗎嘛

唔好貪呢啲錢啦戇鳩仔幾千蚊一年

一年點都10,000起。仲要冇嗰啲規矩
樓主入世未深

洗黑錢塗上我就唔知有冇做到咁高級

但係肯定嘅係因為佢哋嗰啲單佢哋計過數如果條Team多幾個人佢哋可以食多啲

當然呢啲其實係有先例有人捉過
叫射單
自己Google搵新聞睇

梗係呃呢啲入世未深嘅人俾錢你去考一三牌

保險公司係有呢個玩法
大約都係15000-18000
但唔需要新戶口比佢LO
用番舊有戶口比佢出糧就OK

巴打答得好詳細

正路啦

如果係成班信得過既幾多年朋友幾千蚊唔會玩出事既

但如果係信唔過39唔識7

一陣射幾十萬傭比你，交稅報稅都玩死你